做緊甜品學徒（你問我答）

可唔可以用你啲精整甜品比我食

酒店、精品鋪定細鋪？定係西餐廳？
有人介紹？
幾多歲？

細鋪
自己搵工
23

人工幾多

覺得呢行點
返足7日？
有冇私人時間

做死人 已經唔做了

點解啊因為我準備入行

有冇啲建議

番12個鐘 做足每一分鐘 D單多到嘔
果陣番下午1點 做到凌晨1點 每單鐘都做緊單
食飯都唔比你食 老板仲會除時可以唔出糧
因為冇任何野證明你係員工

吓 咁都得
咁我仲入唔入行好
因為報左個課程 就黎面試 如果讀左就返唔到轉頭
有冇啲建議
利申對甜品有啲興趣

如果有興趣都可以試下既 讀完係酒店做待遇都唔差 只係工時會長d

但係聽人講話酒店冇野學 好hea
你係做啲細規模定大規模既餐廳